====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est un processus itératif construit autour des rencontres , des lieux et des questionnements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

